成個財經版都係tesla...

距離爆保唔遠了

shit

全個地球財經版都未爆！

等樓主都忍唔住再買個陣就會爆

一日爆20% 都有賺 on9

散戶做莊既股票真係好
一路升一路有
大竽係世界經濟毒瘤
咁撚鐘意震倉
去Kodak自己震撚飽佢
散戶先係對經濟有真貢獻
一路買、一路升、出糧又買、推動股價向上

連登代表全球